AMD X570/X499 INCOMING MB LIST

GIGA
X499 AORUS XTREME WATERFORCE
X499 AORUS MASTER
X499 DESIGNARE EX-10G
X570 AORUS XTREME
X570 AORUS MASTER
X570 AORUS ULTRA
X570 AORUS ELITE
X570 I AORUS PRO WIFI
X570 AORUS PRO
X570 GAMING X

ASUS
ROG CROSSHAIR VIII FORMULA
ROG CROSSHAIR VIII HERO
ROG CROSSHAIR VIII HERO（WI-FI）
ROG CROSSHAIR VIII IMPACT

more incoming...

msi no1

睇好meg creation

Asus Zenith II Extreme? Apex? Formula?

no news, ETA computex

gigabyte板真係唔掂？

料ok 但BIOS係三大廠入面最垃圾 asrock都好過佢

料ok?
你講緊intel板就話，amd個幾塊板都係假相黎

伏到唔敢放塊 giga x370 畀人

我估AMD唔會好心到俾300 update BIOS support zen2

有咩可能唔update

a320都有update
但zen2都有分低中高既....

佢肯up 我都唔敢放俾人，自己體驗過 giga bios 有幾伏，歷歷在目

默認用大概唔會出事掛

唔超唔洗用到 x 系列啦

Lm

一係 asus
一係 msi

Gigabyte 永不錄用

其實 giga x470 散熱用料幾好
仲被譽為眾 x470 當中散熱做得最好最涼嘅底板之一
就係個 bios 難以令人安心

gigabyte x470 gaming 7 rgb好好j

慘買amd仲要買bios

買intel板都係要買BIOS

Intel 穩好多

intel 板唔駛買BIOS
係買針腳

講緊板廠之間既分別，就算一樣煙條板都係ROG超U，msi超ram，giga屎都不如

其中之一啦

對你嚟講 2k 左右嘅價位應該買 asus or msi？

ram cpu 兩者 oc 都好重要